[安已不]睇'把砒霜留給自己'第一集好不安

直接上圖

好撚過份

隻鹹豬手

雯雯 我係Alex呀

雲雲 禾係吖力屎呀

真metoo

我岩岩都睇撚到 cls

推到陳漢娜睇到 屌你老母 咪啞忍啦

佢最後有好用力大叫

好明顯真係好唔舒服

職場性騷擾

推到有台前幕後交待事件
mola mola我文青女神

樓主正義魔人

道德撚

好痴線

洗唔洗direct hannan問問？

唔好啦
佢點應你好

佢只係一個受害者
依家二次傷害佢其實已經好衰

btw真係好專業
做得好夠mk
而且俾人非禮完後咁唔舒服既心情
都可以交到咁好既戲

隻手係越放越入

????

係
每個轉一次鏡頭
隻手就入少少

咁突然驚撚到pk
都仲要繼續做戲
個感覺好癲

不過就算極力反抗都只會覺得係做緊戲
(因為本身個場景戲講佢掙扎緊)

我都睇到 好離譜

後製人員無發現既咩？

屌

開錯台